有冇人一到夜晚好抑鬱

成日係度諗自己係個世界好似冇乜用咁
多我一個唔多 少我一個唔少
屋企人又唔係好理自己 朋友又唔係多
次次有野煩都唔知搵邊個傾好 又怕人地唔想聽
到最後都係唯有收收埋埋
宜家日日都好似等緊自己死咁

有冇人明？

明，日日都要飲酒解脫

你日頭都抑鬱
只係夜晚容易啲發現咁解

我們都有精神病

飲左仲訓唔到

係好辛苦

有啲事情，喺要到夜晚靜靜哋你先舒發到，你先會喊到

你有冇睇醫生

晚晚都會諗好耐野先訓到，有時會諗到喊

係就算係人前仲笑得岀但返到屋企就黎料

靜就多野諗 一多野諗就仆街

好慘 咁難得訓到又醒返

我都係

再咁落去真係唔係辦法

呢排淨係鍾意聽悲情歌

身邊既人以為自己好多朋友 咁仲慘
有咩事靜係可以縮上黎睇下人地講野

會慣架咪我都down左好耐 仲未做到可以慣

愈聽愈諗得多 靜靜地算啦

咩縮上黎喎呢度有時都幾有愛

呢度傾

夜晚多野諗到依家要食安眠藥
日頭醒左又完全冇動力起身去過呢一日
利申 抑鬱

Always基本上日日都係down mode

搵野玩下，分散注意力同埋等自己自信d,睇下會唔會改善埋個社會拉離病情

原來唔止我一個

抑鬱緊

好sad 搞到每一日都好頹廢咁

等緊你分啲正能量黎用下

Hihi

食緊抗鬱藥 平時會好少少 但一剩翻自己一個又會黎料

有冇機會追返佢

做廢青 失眠 同等死冇分別

聽到都覺得你好辛苦唔好有事呀

同初戀散左大半年 仲未放得低
心穿窿既感覺我好明

搞乜黎

係需要啲時間架啦絲打你得嘅
快啲上床碌下睇下訓唔訓到啦

我都覺
有陣時夜晚仲會強制迫你進入回憶模式
然後就記起過去
有啲咩遺憾呀唔開心嘅事呀之類
嚴重起上嚟真係可以到天光都未瞓着

雖然仲係好抑鬱 但依家我會試下諗我只係病左 總會有好翻既一日
試下睇下醫生或社工啦 人生本身已經夠慘 唔可以比抑鬱搞到慘上加慘

無錯 但其實個人明明已經好攰 但都係會諗住

你咁諗又幾正面btw你睇左醫生幾耐？

呢句又幾中

係咁試過搵佢 但佢已經唔想理我 啱啱發現block埋我ig
好撚犯賤 明明一開始係我講分手
雖然個陣應該已經有抑鬱 但我又唔想用黎做籍口
利申 巴打

沒，我覺得自己有，但又覺得只係自己太軟弱，就算講出黎，大家都會係咁諗

懶正面咋 病個陣係會對任何野都冇興趣 覺得冇野再令你開心到
上個月睇 但睇完先發現抑鬱左大半世人 只係一路以黎覺得係自己性格問題

留TG

抑鬱係一種病，冇人想架嘛，你都唔會話人發燒感冒係軟弱啦

雖然我自己都未敢講出黎

點會係軟弱你係懷疑有嘅不如去睇下啦 拖住仲辛苦

thx巴打 一路有跳舞 但有時都係頂唔緊

巴打，請教下，食完會點的？ 個人會定D?

好似已經唔記得咗正常係點

Thx, bro

我會的，thx bro

希望你可以快啲好快 早日脫離抑鬱 開開心心咁過之後嘅時間 加油呀 巴打

你好你好

你都係呀絲打 有咩唔開心就搵人呻 冇人搵就上黎呻

有，瞓唔到

我呢排都係咁
好難先瞓得着
冇發惡夢
但係會無啦啦嚇醒
一到夜晚一個人就唔知點解想喊
有時會真係喊出黎
唔知邊個傾好
日頭返工個人又笑笑口
好似冇事咁
連我都唔知自己係真笑定假笑

眼光光ing

已經連續幾晚係咁

唔洗分真定假反正佢地都唔會理架啦

佢地會理架
我之前做錯野佢地都安慰我叫我唔好唔開心
但係我唔想佢地擔心

btw我都瞓唔着

Same here....

咁你啲同事又幾好為佢佢地扮下開心都要嘅
有乜呢度講下啦

有乜事困擾緊你呀

前面唔會再有咩好期待
過去只能追憶 但愈諗愈寂寞
笑係自己笑 sad係自己sad
已經無人分享

(非樓主)
食完個會令個情緒起伏無咁大 同埋啲生理症狀冇咁易發出嚟

但唔會話令個人開心啲 (我自己覺得)
所以都係要push自己去做返啲實際上嘅嘢

香港有病

Thx bro, 其實壓得住生理症狀已經好有幫助，聽你咁講，我會認真考慮下睇醫生

[member雖然我有朋友可以比我分享
但係唔想同任何識嘅人分享
以前細個有咩唔開心一定會即刻打俾朋友呻
宜㗎有咩事自己一個知就得
其實同人呻完又有咩用 倒不如自己一個承受哂好過
不過有時真係幾孤寂下][/member]

唔清楚呀 我依家exchange緊 係睇呢邊學校既psychiatrist
不過我都諗緊 完sem就grad啦

好煩 越諗越覺得自己好多缺點 好驚人地唔鍾意我
覺得自己好廢 又窮又懶 好絕望 連u都可能入唔到
想同身邊人講 但講咗都好似無咩用咁 無咩人會想理 又覺得係我自己亂諗
好辛苦
利申窮到無錢睇心理醫生

真係好難捱唔知點解當時可以捱到幾年
搞到每日返學都無精神，依家諗翻原來以前唔少青春嘅時間要咁渡過，又一陣痛苦，但當時又控制唔到唔亂諗

真係冇朋友 冇人搵

抑鬱撚表示一路封閉自己 就黎唔識同人溝通 都好既 唔洗連累人

就算有食藥 一有唔開心既事又會黎料 㩒都㩒唔住 不過我都係食左冇耐

上網睇話有啲人會抑鬱成世 定期翻發

好撚辛苦 但唔想其他人辛苦 所以上黎放負

我明 有時等下等下又嘥哂啲時間
但人講到尾咪又係自己一個 冇人陪到你去最後

搵完唔會仲空虛咩

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

一齊搞白卡

可能係麻醉到自己
我喺其他人面前都唔會點down
自己一個人就會嚟料

me too
每日對住同事就扮笑 番到屋企就好撚自閉

仲養緊老母，搞白卡工都搵唔到

我相反 係一番工就等死

已經去到人都唔想見嘅程度 唉

回頭是岸呀

完左sem就grad 但一諗到做野要見人就唔想搵工

冇野做嘅可以去海旁坐下又好行下又好

喂 停呀 唔好自殘有咩想分享係呢度擺低 我地會聽

一模一樣 廢青留名

明白的, 我地往往focus 咗去介意自己, 而其實我地應該係去接受自己.
出去行下, 最好搵朋友,或者呢度搵人吹下水,望下天望下海, 放鬆放空.

你唔會係冇用咖, 香港需要香港人, 大家都需要大家活下去
You are Perfect!

所以唔知點算。。。

呢度
明明放完工好攰 唔洗到夜晚都好抑鬱
夜晚聽住歌 唔願訓覺 覺得自己係零

失眠嘅人 去到夜晚一個人先會覺得係最舒服

記得唔好衝動做傻事！！
理性嗰陣先講得出

聽歌聽到好sad
sad住訓覺

我明
好多時夜晚都會特別累⋯

咩事

你啱

聽咩歌？